6月9號示威開盤

胡椒噴霧1:1.8
催淚彈1:5
橡膠子彈1:10
水炮1:8
坦克車1:1000

胡椒噴霧都1:1.8 你開盤定開善堂？

All in 催淚彈9.5b

冇事發生開幾多

按埋層樓買胡椒噴霧啦，今次個莊輸死人。

1:0.9